{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075008?place[place_type]=GID&place[gid]=1075008&place[latitude]=37.8653563194&place[longitude]=127.7321769373&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤이, 춘천"
    },
    "text": "あなたの日常と休息への絶え間ない関心がついに新しいライフスタイルブランドにつながりました。 今まで経験したことのない新しい余暇生活。 今Heyyがあなたに答えます。 子供用遊具、ビームプロジェクターなど、様々な施設を備えた客室での宿泊をはじめ、その他様々な便宜施設とプログラムを提供するPostSpaceスペースがあります。 また、春川の様々な隠れた魅力を発見できるローカルコンテンツも提供されます。 楽しく多彩に過ごせる春川旅行をheyyと一緒にお楽しみください。 宿泊施設のチェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 客室は禁煙区域となっており、喫煙する場合100,000ウォンの過料が課されます。 親と一緒に来る子供たちも宿泊でき、身分証明書を必ず持参してください。 追加で人数をチェックインする場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、寝具の追加はできません。 基本的なアメニティは提供されており、追加で必要なものがあればフロントにお願いします。 朝食は午前7時から10時まで運営され、無料でワッフルとトーストを提供します。 ノートパソコンのレンタルも可能で、駐車場とWi-Fiも無料で提供されます。 宿は春館と天館に分かれており、天館にはエレベーターがありません。 ロビーでは無料で提供しており、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の12:00までで、客室はデラックスツインとロイヤルファミリーツインに分かれています。 デラックスツインは基準3名様まで宿泊でき、最大3名様までご利用いただけます。 ロイヤルファミリーツインは基準4名様まで宿泊でき、最大4名様までご利用いただけます。 また、メインルームにはビームプロジェクターとヤマハサウンドシステムが備えられており、ネットフリックスを視聴することができ、朝食は無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙区域です。喫煙する場合は100,000ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "子供も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、子供も宿泊できます。ただし、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "追加で人数をチェックインする場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で人数をチェックインする場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基本的なアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "はい、基本的なアメニティは提供されています。追加で必要なものがあればフロントにお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿は何部屋に分かれていますか？",
            "answer": "宿は春館と天館に分かれています。"
        },
        {
            "question": "天館にはエレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、天館にはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "追加費用は予約時に支払いますか？",
            "answer": "いいえ、追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はデラックスツインとロイヤルファミリーツインに分かれています。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスツインの最大収容人数は3名です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルファミリーツインの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "ロイヤルファミリーツインの最大収容人数は4名です。"
        },
        {
            "question": "メインルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メインルームにはビームプロジェクターとヤマハサウンドシステムが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。ワッフルとトーストがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 602
    }
}